★IT】麥當勞一名外判電腦網絡維修員確診新冠肺炎

連鎖快餐店麥當勞指一名外判電腦網絡維修員確診新冠肺炎，患者負責到分店檢查電腦網絡工作期間有戴口罩，沒有在店內進食，最後上班日為7月18日，涉及分店已消毒。

可能捐枱底期間吸入有virus的絲腳氣味

老綜又贏

又係m記

沙田區老麥地圖炮

應該係部自助售買機啦

係咪一日去十幾間分店果個

即係18-21日個個係麥當勞叔叔
要閂曬消毒啦屌

實模過哂啲掣呀果啲

一日要做10間鋪頭，it狗來講，都算折墮

slave

個鼻碰到

裝機 麥記換晒自助點餐機

networking